<resources>
    <string name="app_name">FunInSpace</string>
    <string name="action_settings">Einstellungen</string>

    <string name="lowres">Lowres: %s</string>
    <string name="hires">Hires: %s</string>
    <string name="already_loaded">Das letzte verfügbare Bild des Tages ist bereits geladen</string>
    <string name="apod_load">Ein neues Bild des Tages wurde soeben geladen</string>
    <string name="no_video_yet">Leider kann %1$s zur Zeit noch nicht angezeigt werden\nURL = %2$s</string>
    <string name="load_miss_thumbs">Lade %1$d fehlende Thumbnails im Hintergrund&#8230;</string>

    <string name="title_activity_image">ImageActivity</string>
    <string name="dummy_button">Dummy Button</string>
    <string name="dummy_content">DUMMY\nCONTENT</string>
    <string name="filetransfer1">Dies erlaubt die Übertragung der JSON Metadaten und Thumbnail Bilder via Sockets an ein Python listener Script auf einem entfernten Server.</string>
    <string name="rate_limit_exceeded">FunInSpace hat kein aktuelles Bild des Tages anfordern können. Vermutlich ist das API Rate Limit aufgebraucht.</string>
    <string name="no_apod">Kein Bild empfangen</string>
    <string name="no_youtube">FunInSpace erfordert zum Abspielen von YouTube Videos die installierte YouTube App auf Deinem Handy. Bitte installiere diese aus dem Play Store.</string>
    <string name="sorry">Entschuldigung,</string>
    <string name="no_support_yet">Medium zur Zeit noch nicht unterstützt.</string>

    <string name="pref_description_wifi_required">Hires Bilder und Videos nur laden, wenn WiFi verfügbar ist.</string>
    <string name="pref_title_wifi_required">WiFi benötigt für Hires Bilder/Videos</string>

    <string name="item_order">Sortierung (inaktiv)</string>
    <string name="newest_first">newest_first</string>
    <string name="enable_tls"><![CDATA[Bitte schalte TLS v1 in Settings > General ein]]></string>
    <string name="lowres_fallback">Anzeige eines niedriger aufgelösten Bildes, wenn die NASA das hochauflösende Bild nicht bereitstellt, was zuweilen geschehen kann.</string>
    <string name="fallback_lowres_title">Alternatives niedrig auflösendes Bild (noch nicht aktiv)</string>
    <string name="warn_apod_disable">Du hast aktuell das Laden von neuen täglichen Bildern ausgeschaltet. Bitte überprüfe die Einstellungen, um kein Bild zu verpassen.</string>
    <string name="reminder">Erinnerung</string>
    <string name="no_email_client">Ich konnte leider keinen passenden e-mail Client auf Deinem Phone finden.</string>
    <string name="no_vimeo_thumb">Für dieses Vimeo Video konnte kein Vorschau Bild erstellt werden</string>
    <string name="pref_debug"> Debug Einstellungen</string>
    <string name="wallpaper_nothing_to_revert">Du hast noch kein FunInSpace HintergrundBild gesetzt, daher ist nichts zurückzusetzen.</string>
    <string name="wallpaper_backup_current">Du hast ein neues Hintergrundbild ausgewählt. Dein aktuelles Bild wird nun gesichert, so daß Du es über \'Alten Hintergrund wiederherstellen\' im Hauptmenü zurückspielen kannst.\nAchtung, das ist nicht mehr möglich, wenn Du die App deinstallierst, bevor Du Dein altes Wallpaper wiederhergestellt hast.</string>
    <string name="restore_original_wallpaper">Alten Hintergrund wiederherstellen</string>
    <string-array name="order_titles">
        <item>Neueste zuerst</item>
        <item>Älteste zuerst</item>
    </string-array>

    <!-- Strings for wallpaper image quality preferences -->
    <string name="wallpaper_quality">Qualität für Hintergrundbild</string>
    <string name="hires_no_wifi">WiFi ist nicht aktiv, daher werden keine hochauflösenden Bilder und Videos geladen. Du kannst das in den Einstellungen ändern.</string>
    <string name="wp_no_delete_active">Das Bild \'%s\' ist Dein aktuelles Hintergrundbild. Es wird nicht gelöscht.</string>
    <string name="wp_confirm_dlg_msg">Möchtest Du \'%s\' als neues Hintergrundbild setzen?</string>
    <string name="wp_confirm_dlg_title">Hintergrund ändern?</string>
    <string name="wp_confirm_dlg_pos_button">JA</string>
    <string name="wp_confirm_dlg_neg_button">NEIN</string>
    <string name="dlg_title_info">Info</string>
    <string name="temp_wp_dialog_info">In diesem Menue kann noch kein Hintergrundbild gesetzt werden. Bitte in der Vollbildanzeige einfach lange klicken, um ein Hintergrundbild zu erstellen.</string>
    <string name="toast_wp_start_select">Start der Hintergrundbild Auswahl…</string>
    <string name="toast_wp_select_finished">Hintergrundbild wurde ausgewählt…</string>
    <string name="wp_select_rect_string">Hintergrund Auswahl</string>
    <string name="dlg_revert_wp">Aktuelles Hintergrundbild wird entfernt und Dein ursprüngliches Bild wird wiederhergestellt…</string>
    <string name="action_filter">Filter</string>
    <string name="refresh_content">Refresh Bilderliste</string>
    <string name="refresh_dropbox_title">Bilderliste aktualisieren</string>
    <string name="refresh_dropbox_message">Möchtest Du Deine Bilderliste mit meiner (Herbert\'s) Dropbox aktualisieren? Bilder, die nicht in der Liste der Dropbox vorhanden sind
    werden dabei entfernt. Deine persönlichen Bewertungen für Bilder bleiben erhalten. Falls Bilder fehlen sollten, versuche es zu einem anderen Zeitpunkt nochmal, da die
    Dropbox Liste nicht unbedingt täglich aktualisiert wird.</string>
    <string name="search_option">Vollsuche</string>
    <string name="full_search_explain">Suche in Titel und zusätzlich in Beschreibungstext</string>
    <string-array name="wp_quality_titles">
        <item>Niedrig</item>
        <item>Mittel</item>
        <item>Hoch</item>
        <item>Optimal</item>
    </string-array>

</resources>
